美國想感受下神羅天征 想感受下痛苦 咪由佢地感受下

條路自己揀 仆街唔好喊

お前たちは…
この世界の主役だと思い上がり
死を遠ざけて考える
平和ボケして淺はかだ
人を殺せば人に殺される…
憎しみがこの二つを繋ぎ合わせる
戦いとは 雙方に死を傷を痛みを伴うものだ。
痛みを感じろ
痛みを考えろ
痛みを受け取れ
痛みを知れ
痛みを知らぬ者に本當の平和は分からん
ここより世界に痛みを神羅天征

你們應該證明你們是個大國
然而你們時恃是世界的主角
遠離殺戮，其實只不過是追求和平的庸者。
要麼是殺人，要麼被人殺。
聯絡着這兩件事。
戰爭就是伴隨着死亡傷痕痛苦。

感受痛苦吧，
體驗痛苦吧，
接受痛苦吧，
了解痛苦吧。
不知道痛苦的人是不會知道什麼是和平。
現在給與這世界痛苦，神羅天征。

神羅天征香港

老騎讚成

荷里活班冚家剷，決定以後罷睇

奶x國家同我炸晒佢

土你個豆

Itami o kanjiro

香港台灣 痛苦only
美國人: who cares

神羅天征

不嬲都無睇，唔明點解d人覺得睇美劇就高尚d

叫我？

推